如果甘比做你老婆，每日生活點過？

其實幾正，幾有人妻味
而家先得個37歲
一定晚晚慾求不滿 ，唔知大劉頂唔頂得住呢

好似正常生活咁過

不了

大撚把錢

唔識欣賞

做愛呢？扑野呢？

扑兩晚都悶啦

扑完有得r返兩層樓過手

正係食一餐

食甘比bb都夠飽

00:00-23:59
做愛

又post廣告

廣告撚